準備變性做女人。。。

請問M巾邊隻牌子好

底褲硬接

變左性都無m出

每個月搵幾日自己放血得唔得

巴打做下好心 變完幫我破處得唔得

如果個樣靚嘅話，你好返之後可唔可以俾我屌

本身個樣似tb

100蚊

咁你會唔會封返利是比我

成班小朋友

ok

唔使找

係咪認真post，去邊度做，有冇長期食荷爾蒙？

好想屌樓主

想用碌鳩頂到入你個肚再射精塞滿你個西

諗定買咩m巾 好明顯係認真

排隊啦